【肛】北京插肛檢測肺炎

北京大興區感染病例所在區域人員均進行了咽拭子、肛拭子和血清檢測。
專家表示，研究發現一部分感染者糞便或肛拭子核酸陽性持續時間比上呼吸道持續時間更長。

肛拭子受採者講述採樣過程#

準備噴屎

放心香港一定會跟住做

閪拭子閪拭子閪拭子閪拭子閪拭子

會不會佐敦第一個上

為了我們好嘛